理性分析，卡膠定盲佬打中堅？

琴晚連rojo都傷埋，得番拜利，餘下落黎既日子點算？

一億球王打

文西去客串下

McNair

朗隊啦

清新

跑都跑唔郁啦前輩

賣左喇

中堅已經係跑得少，再少又要過返佢係場外個專用席la woo

損兵又折將

到時佢可能變成'用波好'嘅中堅

堅尼

打3中堅, 大米拍拜利加盲佬

在接受《天空電視》訪問時，摩連奴如是說：「普巴是個頂級球員，他有傳球出色、空戰、也是個靈活的大個子。當打防守戰的時候，他可以由後場開始推進，將可以成為一個傑出的中堅。他多個位置都可以勝任。」

Tuanzebe

Borthwick-Jackson

佢係中場妹好過係後場妹